TG 圍爐吹水谷

24 小時陪你吹水傾心事
現時男女比例為3:2
禁止厹 娘娘
細谷歡迎 巴絲入黎一齊圍爐
定期會有谷聚，重唔快啲入黎吹水

推 現時男女比例係 1.3:1

揾唔到admin個id - -

推

連登咪討論區囉
搞個TG出嚟做咩鳩

係咪唔撚見得光
借啲依拎絲打contact

On9